Beste Jelte,

Jij bent de bedenker van het eerste weekendspel van alle alumniweekenden. En wát een succes was dat. Als oprichter van het fameuze knuffelmoordspel, kan jij deze moordzaak ook wel oplossen. Het antwoord op de vraag is het wachtwoord voor nummer 7.

Tips:

1. Het schaap was aan de varkens gevoerd.
2. De knuffel die was opgehangen heette Baloe.
3. De giraffe of de koe heette Koesje.
4. Van Napoleon was alleen nog as over nadat hij was vermoord.
5. Als de giraffe niet aan de varkens is gevoerd, dan heet hij Napoleon.
 
De vraag is: Hoe is de koe vermoord?
 
Hulpmiddel:

 
Het antwoord op deze vraag is het wachtwoord voor nummer 7. Geef deze door via de alumniweekendapp aan nummer 7.
